忠義街考車集氣區

二波入迦密村街果袋口位，如見只有一駕對頭車（假設1-2秒過得）
有沒巴打知用極加子+煞制慢慢袋口位停1-2秒再轉入去有沒問題，我知考車一定要一波起步
但用拉手制1波好耐 要等幾秒

有沒大大pass過忠義街細圈指教下小弟

利申 細圈成日考但平時沒練開巧怕怕

下 斜路黎喎

考車問師傅啦，上黎問把鬼咩

短暫停車唔洗手制，不過停定一定要1波起步

*踩著極力子入返1波等，行得就放迫力行

明白

我記得個條小路師傅係教用一波行，轉返出去先正常轉波

唔洗用2 波？

我想問考迦xx街有沒7 成

因為太多死車，再加上有對頭車

因應情況同車速上二波啦
過左燈位你仲長keep一波行十五咩

忠義街一take冇難度

我個陣真係行15 ，死車又多，對頭車又多

考試等多幾秒會死咩
攞到個牌你斜路唔拉手制起步都得啦
分分鐘你為左慳嗰幾秒搞到要等多半年

樓主加油

你唔拉手制1波起步都應該得

個個點停位唔洗手掣 但係如果見到左邊有車龍就要拉

明白哂